而家有乜topic，一講大家就開心？

見麥明思成日講大眾句，引人like，
大家都集思廣益下：
689，CY2.0食屎
港鐵仆街

你已經開咗一個

🤔